這羊沒有非洲豬瘟慘遭性侵 男辯「牠自願的」

非洲國家馬拉威有一隻羊，牠沒有落入非洲豬瘟的厄運裡，卻慘遭一名21歲男子坎巴尼(Kennedy Kambani)性侵，坎巴尼更辯稱「牠自願的」。
據英國《太陽報》報導，這頭羊原本是當地農家馬胡利卡(Pemphero Mwakhulika)所飼養的羊隻。但在近日，馬胡利卡發現這頭羊不見了，並強烈懷疑被坎巴尼偷走，於是告知附近鄉民，並通報警方。待鄉民們找到羊羊的時候，卻看到驚人的一幕，坎巴尼正在性侵羊兒。之後坎巴尼被警方逮捕，控以虐待動物罪，坎巴尼雖然承認與羊羊性交，但他堅稱有獲得這頭羊「咩~~咩~~」同意，於是進行人獸交。
全案已進入司法程序偵辦中，但當局仍然不公布受害羊的性別。（施旖婕／綜合外電報導）

冇繡球

但當局仍然不公布受害羊的性別

非洲國家馬拉威有一隻羊，牠沒有落入非洲豬瘟的厄運裡

乜撚野, 爛GAG?

咩~~~咩~~~

施旖婕d gag真係好唔掂

Gay test